[ 韓服/MMORPG ] Lost Ark 失落的方舟（1）11/7正式公測

宣傳片

想知有咩好玩睇呢條片

職業
戰士類：裁決者、毀滅者、狂戰士
拳手類：氣功師、格鬥大師、拳霸
法師類：召喚師、吟遊詩人、卡牌大師
槍手類：惡魔獵人、槍炮大師、鷹眼

※Google主程式檔案直接右鍵下載(全部載完解壓縮)：
(VERIFIED) Google Drive Client download
PART 1:
PART 2:

遊戲帳號獲得方法：淘寶
付費VPN：Exitlag、Mudfish、Nord
免費VPN：SoftEther VPN Client
繁中漢化（免費）：
簡中漢化（付費）：
Discord：

11服 20lv 新手留名

等Stove出藍色制既時候開漢化
Tick繁體然後按漢化遊戲A直接開Game

Download 條link 人唔到wo

新link:

新post 留名

想問係咪down左e 個就玩得？
見你上面有分part1 part2 但都死哂

更新完就得

大家用Exitlag 會唔會每10-15分鐘斷一次？

我想taobao係呢個? $563?

岩岩追左舊post

普通號(一要認證就收皮) 25人仔

保號(可以解認證)
1. 月費60人仔 之後解認證一次收5人仔 (冇續下個月 就改你密碼 登入唔到, 有冇可能搵返?自己問)

2. 永久450人仔 無限免費認證 (唔玩一排 屎忽痕回歸都唔怕冇左個帳號)

係唔係買左450人仔個個就可以玩? 唔會比人封?

另外 買左AC之後 買VPN係咪必需 姐係唔買VPN會delay到爆咁
漢化係咪都要買? THX

450人仔，如果遇到官方要求手機認證既話，淘寶賣家會幫你
普通account被要求驗證即時收皮
免費VPN唔穩定，有d node會被官方block
漢化可以用免費

咁係咪好多人都要付費VPN?
如果唔用 會唔會delay到玩唔到??
唔該

係
會

有玩留個名

大劍應該衝咩數值好

無呢個問題wow

我想問漢化個到
係stove到出左藍色之後
係漢化到禁繁體然後按漢化遊戲A
係禁完就等佢load?
定係要再stove到禁

等佢load